【12。21元朗現場】元西大量狗

目測有30+ 係站底，有5+係站入面

推